有冇人知萬寧出面廣告個短髮妹叫咩名？

就係做緊yes sir手勢個果

清泉哥

知唔知自己差咁D咩咁呀?

冇人識？

談善言